訓咗冇睇，伊巴找咗碧咸條數未?

又話着英格蘭波衫去溫布萊睇英格蘭既